"係咪借個女上位嗰個"個女原來係扶眼疾人士上前，連登係咪炒撚晒車？

可唔可以搵日連登係唔炒車 個post仲要成幾千正評 等睇有人駁嘴柒左仲喺到扮嘢

人地講左成朝
你仲柒下柒下而家先開post

時光機